其實喺個水灞底掘深返100米咪得

當起海底電纜咋嘛
搵幾百條友用電鑽鑽落去

將個標準升10米咪得

14億人 一人掘一米都去到地球另一邊啦

喺個水壩閘度鑽多幾個窿咪得

成碌尻噉

鑽完會令水霸地基泥土鬆散，
成個水霸向左冧

再搵多班人倒石屎鞏固地基咪得

不如放幾噸海綿入水灞

14億人每人飲幾Liter 水 咪無曬水

右邊條友有三隻腳

好出奇？

右面邊友係咁震

我想描繪 佢信政府嘅心有少少動搖

臨急臨忙 海綿體就有

挖窿太浪費時間
14億人一人一支火柴掉落去，蒸發晒咪無水浸囉

到時d水係灞底湧出黎，都係地下水渠原理

連登嘅水準開始翻黎

但相對地個壩底要起返厚同大
因為下面水壓會變大

簡單啲
個大壩發電丫嘛
咁整個超大電熱水爐
將啲水煲番乾佢未得咯

咁到時水蒸氣升番上高空冷卻再變番雨落黎
係咪會無限LOOP?
同限聚令一樣

落番黎又發電再煲過
永動機

今日睇有線
防洪之餘仲要顧住拎死人支旗
中國style好嘔心
慌死人唔知係邊個邊個單位